<resources>
    <string-array name="languagesNames">
        <item>"Kotlin"</item>
        <item>"Java"</item>
        <item>"C#"</item>
        <item>"C++"</item>
        <item>"Python"</item>
        <item>"JavaScript"</item>
        <item>"Go"</item>
        <item>"PHP"</item>
    </string-array>
    <string-array name="languagesDescription">
        <item>"Kotlin - статически типизированный, объектно-ориентированный язык программирования, работающий поверх Java Virtual Machine и разрабатываемый компанией JetBrains."</item>
        <item>"Java — это объектно-ориентированный язык программирования, предназначенный для создания кросс-платформенных приложений, который обладает простым синтаксисом и широким набором функций."</item>
        <item>"C# — это объектно-ориентированный язык программирования, разработанный Microsoft, который позволяет создавать разнообразные приложения для платформ Windows, включая игры, веб-сайты и приложения для управления базами данных."</item>
        <item>"C++ — это мощный и эффективный язык программирования, который широко используется для разработки системного программного обеспечения, игр, высокопроизводительных приложений и программного обеспечения для встроенных систем."</item>
        <item>"Python — это высокоуровневый и легко читаемый язык программирования, который обладает широким спектром применений, включая веб-разработку, научные вычисления, анализ данных и автоматизацию задач."</item>
        <item>JavaScript — это высокоуровневый язык программирования, используемый для разработки интерактивных веб-приложений, который позволяет добавлять динамическое содержимое, взаимодействие с пользователем и управление поведением страницы веб-сайта.</item>
        <item>Go (или Golang) — это компилируемый язык программирования, разработанный Google, который обладает простым синтаксисом, эффективной работой с параллельными процессами и широкими возможностями для создания высокопроизводительных и надежных приложений.</item>
        <item>PHP — это скриптовый язык программирования, специально разработанный для создания динамических веб-страниц и веб-приложений, обладающий широкой популярностью и поддержкой большого сообщества разработчиков.</item>
    </string-array>
    <string-array name="carNames">
        <item>BMW X5</item>
        <item>BMW X6</item>
        <item>Lamborghini Aventador</item>
        <item>Ford Mustang</item>
        <item>BMW M3</item>
        <item>Toyota Camry</item>
        <item>Mercedes-Benz GLE</item>
        <item>Tesla Model S</item>
    </string-array>
    <string-array name="carDescription">
        <item>BMW X5 — это роскошный и мощный кроссовер, сочетающий в себе высокую проходимость и комфорт. Он предлагает просторный и элегантный интерьер, современные технологии и возможности для приключений на дороге. X5 оснащен различными двигателями, включая бензиновые и дизельные, а также гибридную версию.</item>
        <item>BMW X6 — это спортивный кроссовер, который впечатляет своим элегантным и агрессивным дизайном. X6 предлагает быструю и плавную езду, а также роскошный интерьер с передовыми технологиями. Он предлагает прекрасную комбинацию производительности и стиля.</item>
        <item>Lamborghini Aventador - это экстремально быстрый и мощный суперкар с уникальным дизайном и бешеными возможностями, способный достичь невероятных скоростей и обеспечить захватывающие ощущения от вождения.</item>
        <item>Ford Mustang - это исторически значимый и стильный американский мускульный автомобиль, известный своей мощной производительностью и харизматичным дизайном, способный предоставить незабываемые впечатления от вождения.</item>
        <item>BMW M3 - это спортивный и динамичный седан с непревзойденной производительностью и роскошным интерьером, предоставляющий удовольствие от вождения и потрясающие впечатления на дороге.</item>
        <item>Toyota Camry - это надежный и комфортабельный седан с просторным салоном и хорошей ориентацией на долгие поездки, предлагающий плавную и уверенную езду.</item>
        <item>Mercedes-Benz GLE - это роскошный и мощный SUV с элегантным дизайном, обширным пространством внутри и передовыми технологиями, предлагающий комфорт и производительность на высшем уровне.</item>
        <item>Tesla Model S - это электромобиль бизнес-класса с потрясающим дизайном, дальностью хода на одной зарядке, инновационными технологиями и быстрым разгоном.</item>
    </string-array>
    <string-array name="notebooksNames">
        <item>Dell XPS 13</item>
        <item>MacBook Air</item>
        <item>Lenovo ThinkPad X1 Carbon</item>
        <item>Asus ROG Zephyrus G14</item>\
        <item>HP Spectre x360</item>
        <item>Acer Predator Helios 300</item>
        <item>Microsoft Surface Laptop 4</item>
        <item>MSI GS66 Stealth</item>
    </string-array>
    <string-array name="notebooksDescription">
        <item>Dell XPS 13: Компактный и легкий ноутбук с высоким разрешением экрана и мощным процессором.</item>
        <item>MacBook Air: Ультратонкий ноутбук с удивительной производительностью и длительным временем работы от батареи.</item>
        <item>Lenovo ThinkPad X1 Carbon: Надежный и прочный бизнес-ноутбук с высокой производительностью и отличной клавиатурой.</item>
        <item>Asus ROG Zephyrus G14: Геймерский ноутбук с мощным процессором и графикой, идеальный для игр и контент-создания.</item>
        <item>HP Spectre x360: Универсальный 2-в-1 ноутбук с ошеломительным дисплеем и долгим временем работы от аккумулятора.</item>
        <item>Acer Predator Helios 300: Бюджетный игровой ноутбук с высокой производительностью и отличной системой охлаждения.</item>
        <item>Microsoft Surface Laptop 4: Элегантный ноутбук, который сочетает компактность, производительность и высокое качество дисплея.</item>
        <item>MSI GS66 Stealth: Ноутбук с высокой производительностью и стильным дизайном, идеальный для профессиональных задач и игр.</item>
    </string-array>
</resources>